細個因為鐘意車，所以睇Top Gear，但一句都睇唔明，到大個而家睇先知有幾好笑

無意中發現呢條片
笑到我仆街
Sometimes, my genius is ...its almost frightening
而家想重温Top Gear

自已睇啦...

一開始好撚型咁話自己整咗個剎車系統
之後被舊木打撚爛咗塊玻璃
柒到笑

係咪好撚好笑
我笑到仆街

好笑在而家仍然睇唔明

認真呢
呢段片真係柒到笑喎

依個做埋meme